近排最撚黑人憎既股票

我諗都係小米啦，因為有好多人十幾蚊話貴唔買，又呢又路，結果睇住人發達，而家就想人死，又話散水又話走鬼，憎人富貴嫌人貧

提早走咗果啲

下星期一路唱衰，一路望住北水推佢上25-26

除非大行夾埋惡意沽佢，或者班董事解禁狂沽套現

笑撚死 唔識獨立思考？

連登不嬲唱衰邊隻升邊隻

小米 外賣仔 tesla 有版你睇

阿婆都知9月7日先會散水啦
有錢都唔識賺怪得邊個

9618 3690 9988 700 9999 1810

借問點解9月7？

入恒指？

睇60蚊

哦，講緊小米

XPEV
NIO
快落地底

TSLA有唱衰咩

1548
垃圾
由頭跌到尾

一開始有

XPEX下一隻十倍股！我9吹既！

282

5

我話人哋啫，小米都幫我執到d既

700 9988 業績靚都要跌幾日 震走你再上番

一定係Beyond meet

日撚日高開低收 仲要就咁橫行咗幾個月

仲有 LI NIU
一堆垃圾

我 160 入，蝕到仆街離場

我好你少少151，仲hold 緊

屌佢可以突然間無晒人炒咁

155揮個手